上市公司高層會唔會成日望下自己公司股票？

例如馬云，計下自己今日阿里跌左幾多，身家又少左幾多咁。或者沽下競爭對手700，京東。

應該唔係好理
升跌都唔多關佢地事
咁大手唔係咁易交易到

真正實業家唔會理
支那個班空殻難講